古天奴係咪想返利物浦

你咁廢 你放水人地都唔收返你啦
搏乜